棒球大聯盟2 88 吾郎回歸

畫撚左成年半先比返老牌人物出場

睇到三十幾話漫畫人就無update

食完老本再食老本

劇情垃圾到冇人譯

不過就算係無印major我都覺得麻麻地懶熱血
由細到大話要做職棒球員
小學有傷都夾硬要投結果廢咗右手
高中入到名校又屎忽痕走去退學浪費一年
同埋又係有傷夾硬要投球(雖然係海堂條仆街搞事)
畢業唔靠後父去美國挑戰自己呢part ok
但事業起步發現自己有傷(血行阻礙)又當無野夾硬投球
完全無吸收到自己廢右手嘅經歷
如果唔係有gibson 醒目,吾郎條on9仔遲早街頭棒球都打唔到

點都好過乜9鑽石王牌畫左十鳩幾年都未做冠軍
56已經係世界冠軍

咪玩啦
Major 出咗成60期書先做到世界冠軍

一套著重高中棒球
一套著重刻畫主角一生既棒球生涯冇得咁比既

唔係79期咩

大概up 個數
因為幾十本唔記得

一入學就拎夏甲冠軍，之後高中生涯無欲無求 不過，唔計夏甲其實拎過明治神宮大賽冠軍直入春甲。

都係多得09年亞視買返黎播我先識呢套野
第一季開頭好溫馨之後第五集老豆爆頭死真係喊出黎
第三季打海堂戰最撚熱血

神曲